便衣警跟蹤示威者時被發現遭圍毆 腦有瘀血影響進食及行路

今年元旦當晚，示威者在旺角設路障堵路，有便衣警跟蹤示威者時被發現遭圍毆。警方事後拘捕多人，日前再多一人被控，案件今於觀塘裁判法院提訊。據悉，案中受傷警員傷勢嚴重，腦內有瘀血，傷勢影響其進食及行路，需放五星期病假。辯方則指被告的招認並非自願作出。

被告地盤工人鍾兆濠（20歲），被控一項襲擊在正當執行職務的警務人員罪，控罪指他於今年1月1日在旺角通菜街與山東街交界，與李俊賢、李炳希、利子恒與在逃人士襲擊正在執行職責的便衣警員A。

警員曾一度暈倒

控方申請被告暫時毋須答辯，案件押後至3月30日在西九龍裁判法院再訊，屆時將與當日同涉襲擊警員A的另外兩案合併，並反對保釋申請。

辯方律師以被告在事件中參與程度低、案件合併處理需時，以及因應現時公共衞生情況而押後聆訊為由，為被告申請保釋。

據悉，當晚案發地點有約十名黑衣示威者正在堵路。警員A跟隨觀察，突然被指「影人相」，眾人向警員叫囂。警員A表露身份，遭眾人包圍，被告與另外兩名早前已被起訴的男子涉襲擊警員A，其中一人拉警員A落地，打其背部再拳打他，另有人以膝跪警員A的頸。而本案被告則被指踢警員A。警員受傷，一度暈倒幾分鐘。

控方透露，警員A傷勢嚴重，腦內有瘀血，傷勢影響其進食及行路，需放五星期病假，情況至2月中始好轉。

閉路電視拍下逃走路線

據悉，閉路電視拍下各人的逃走路線，顯示包括被告在內等人乘的士離開。警方鎖定身穿黑白間衣服、黑色短褲的被告，終在其住所將他拘捕。案件仍有在逃人士。

控方指，被告警誡下承認控罪，又自言已丟棄案發時的衣物，並於3月3日進行認人手續時被警員A及當時其他在場增援警員認出。

辯方則反駁指，被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出，又表明將反對控方為案中警員申請匿名令。
署理主任裁判官張潔宜批准被告以現金5,000元與女友的人事擔保5,000元保釋，其間須守宵禁及每周向警署報到一次。
【案件編號：KTCC268/20】

咁死得未丫？

推
手足
無限支持各位打狗

有D命中注定要做既事，點都要做

無論任何行業，其薪酬都理應反映了工作的危險性。而醫護人員決定投身這行業之前，亦應該早已理解工作的風險。

source: 葉劉淑儀facebook

最緊要人有事

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

條on狗狗真係on9
仲話人知係狗，以為冇人夠膽郁佢

便衣狗受傷無可疑
應該將當事人無條件釋放撤控

馬斷腳都要人道毀滅
狗連行路都有問題冇理由避得開

死左先再講

吹大d 呀

係咪真架
唔好引我笑喎

呢單係咪都應該「我冇嘢講」？

比卡超: 佢唔出現喺......jpg

最緊要人有事

恐怖份子應被打殘！

香檳價格又要升

又扮病呃病假

膝跪頸有咩問題

推

係真定扮死誇大傷勢炸
唔好氹我啦

慶祝個後生坐?
你見到黑警受傷就爽, 有無諗個年青人點算

已訓示手足

訓示左啦 放得人啦

唔係個度出現咪冇事

強烈譴責黑衣人太輕手

屌你個老母啦
運動初期有個俾人插贓既手足俾狗扑到腦出血
到而家都唔知點呀

Up

點解冇死到？
黑警點解仲唔死？

唔好氹我開心喎

為份糧幫共產黨打壓香港爭取民主咁過癮?
根本就抵撚死
仲成撚日以為自己好正義
你班狗賊幫緊個強姦犯去強姦香港人既民意咋
屌你老母

push

咁好過打死佢,
最好等黑警一世痴痴呆呆

係現場就有風險

wtf隻黑警
睇完篇文係擔心個手足

抵撚死呀

推，手足真勇武我要好似你咁勇敢

連相 片都無 點信？

冇問題，我見警員成日咁做，應該好安全

佢哋班狗賊自己都出強姦犯啦，有咩做唔出

陰功 本身都係弱智，依家連食野同行路都有問題

屌唔好直接返屋企呀

手足只係移動隻狗 無襲擊到佢

被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出

比卡超.JPG

唔死先好 wo 成世都係咁啦

黑警工傷會有咁大吹咁大是常識吧

咁即係唔死都冇用

好彩隻狗未死
痛苦過下半世就啱

拎隻曱甴人道毀滅啦
醫返都哂藥費

唔好死啊

訓左幾耐?

第一日知?

大愛撚唔係咁諗
打狗 = 唔積陰德 = 落地獄

比人打到應或者恐嚇搞屋企人應 一直以黎都聽唔少

會唔會只係用腳推開佢

係唔係終生影響先，係的話我希望佢長命百歲

手足千其唔好有事。
希望打得甩

陰9公😅

<急！蒙民偉手足認人>元旦旺角猝死！

警員A之前有人起過底

黑警死全家

最緊要人有事
Rap

關我撚事呀?>

手足好波

班被警棍亂打私刑嘅手足會傷得輕過佢？ 咁計係咪要全部傷人17 起跳
同埋唔值得開心 個手足點算？

點知係警察?

高度表揚

tui

有咩辦法先唔會比CCTV捉到
應該開個post教下大家

關我撚事

控方指，被告警誡下承認控罪，又自言已丟棄案發時的衣物，並於3月3日進行認人手續時被警員A及當時其他在場增援警員認出。

警察喺誠實證人 極度懷疑根本認唔到扮認到

班死黑警平時點撚樣對示威者架
屌

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文， 改善下鳩企嘅習慣

相信係亂咁拉幾個市民祭旗,
再搵法庭黑棺串通誣陷佢哋,
無做嘅千祈唔好認!

有無片振吓軍心呀😄

無論任何行業，其薪酬都理應反映了工作的危險性。而警務人員決定投身這行業之前，亦應該早已理解工作的風險。

對比起警察殺人, 強姦,
呢D 算係D 咩 ?
我唔鼓吹武力, 但抗爭者既武力抗暴完全係因為警察濫用私刑引致
冇警察既濫用私刑, 就唔會有抗爭者既武力抗暴
你想抗爭者放棄用武力好容易, 成立獨立調查委員會追究番警察過往做過既濫權, 甚至係殺人行為,
法律肯對黑警有公正既判決既, 抗爭者自然會放棄使用武力

引狗跟蹤係好過同成隊full gear 硬撼

其實大家諗下咁樣樣都打成咁，平日咁多手足比班狗發癲用警棍攻擊頭部，點可能無死人

關我撚事？

呢隻狗自己打完人腳軟撻低 , 咁都要老屈 ?

抵撚死

發過夢既手足改頭換面吧

未死唔好扮慘
死黑警死左先叫民建聯出黎食饅頭啦

Push

向打狗足手致以最高敬意

被陌生人跟蹤 自衛都好正常
憑咩覺得知道佢係便衣狗

撐姐姐

死唔去，又同人類搶空氣食物錢

咁重有咩資格留響警隊？ 炒得啦

啱呀
幾個手足比人告襲警
隻死黑狗先傷少少

比cctv影到 希望冇影到打狗既畫面 影到好大機會告得入

影到

希望手足冇事比cctv影到呀

活著係黨比你最大ge恩典，你地冇聽過咩？
比起好多被殺又無可疑ge人，你咪好彩囉
做狗就做隻好走狗，傷就唔好嘈，因為你人工包埋ge

唉 手足真係要睇住cctv

點解隻狗咁都唔撚洗死
手足一定要冇事

祝黑警變植物人

唔係自己無傷暈低咩

多謝手足

見到扮暈就應該打多兩野

咁輕傷？唔斷手斷腳？

唔好氹我

警方鎖定身穿黑白間衣服、黑色短褲的被告，終在其住所將他拘捕。

冇blackblock都打狗，勇士

腦有淤血係咪中風賴落手足度

唔跟蹤人咪冇事發生
做得呢樣野就一定有佢嘅風險架啦
怨咩啫

好傷心隻黑狗傷得咁輕！

幫手足

跪謝手足，一生一定會平安

成班人淨係見到就留言幾句食花生慶祝
從來無人會係呢啲post認真討論要留意嘅嘢

咁都唔死

有冇出示狗隻委任証

小事 起碼3個人俾你班死黑警整盲眼

手足開哂名
身邊人多啲關心佢哋
唔好比佢哋被自殺

有一隻負皮狗

都未死

扮野啦 屌你老母 個頭傷少少放5個星期

做得狗就預咗

被告的招認並非自願，而是在警方威嚇及武力下作出

又屈打成招

黑警 抵撚死啦

死得未

無錯，班黑狗收得咁多人工，同擁有咁多武氣保護，係反映出全家不得好死既風險。

打唔死好可惜

事件無可疑

隻A狗係何思駿？

屌，咁你班狗咁鬼鼠，抵打！

想呃工傷啊死黑警

認人戲子係差館安排，黎黎去去都係同一班茄哩啡，根本平時都見慣見熟

我唔信佢有表明身份

哩啲啲血塊遲早塞到爆腦血管
唔好彩嘅一下就死
好彩嘅咪中風成世on99囉

以前D侵略者都係求其捉D村民就當係游擊隊處理。

未死嘅唔好報出嚟啦, 大驚小怪

痴線緊係唔好死喇，最好長命百歲，百病纏身！

行得走得姐係無事啦 又想呃工傷?

虐畜
Call漁護啦

死咗先講啦
死咗我開香檳呀

成班柒頭狗中返晒啲回力鏢

傻仔 呢啲槍又冇 又唔好身手嘅擺明想你郁佢，跟住實拉到告嚴重傷人，又唔知要坐幾多年了又多個condom手足，連登仔咪最多留言支持下 好慘之類

死咗去算啦黑警

屌你老母，

屌你老母 白痴智障

弱智仔

最緊要人有事 我話緊你呀黑狗

救人推

的士有車牌 一搵就知佢地去邊區

即係冒警跟蹤
再大叫我係警察我就唔可以制服你？
鬼鬼祟祟
有合理懷疑你並唔係執行職務
咪制服你囉
武力合理

re: 沈旭暉進攻功能組別路線圖

拎工傷又SL
糧照出
其實益左佢

係咪果隻TANK?

20歲

未死就收嗲啦

大陸啲公安俾人斬斷頭添啦
腦有事證供可信度係零丫
頭有事好難講得清楚
係要有啲教訓先識驚
頭倆單班港共公安重會有火
三四單既話會有人唔驚咩？

幾多手足腦震盪有後遺症
佢地多多都補唔返

浩園歡迎你

真

great job

證據確鑿，冇得唔認

所以有風險既手足記得轉多幾車
中間換埋衫 先好返屋企
有案孭喺身都咁英勇

屌，都未死

浩園未留位

咁都死唔去

咁小事都上庭
公平咩
咁班後生仔受既傷又點止呢啲呀？
班黑警又有冇法律責任呀

笑死

天冇眼

並於3月3日進行認人手續時被警員A及當時其他在場增援警員認出。

認人程序係差館
演員係差館請返黎
全程都係popo安排
點會認唔到

多謝手足支持手足多謝手足

死唔去

個頭用紙做

吹到咁大都係得五個星期假傷極有限

咁慘啊

Well done

唉

冇死到

死左先同我講

平時又唔戴證，鬼知你係驚察咩。

咁耐都未聽過有狗受重傷喎，唔好老作

認真問，便衣狗呢個moment吞槍自殺仲有冇人割？

搞錯呀犯法㗎

虐畜

五星期病假

大劑極有限

大家加油

無可疑

最好死唔去啦 一世都要人照顧就最好 咁易死益撚左隻狗

未死得就唔好出新聞啦，冇人想知，冇人想理

咁就呃左五星期病假，如果真係有事會咁快康復？

黑狗死全族，全家肺炎死

都未撚死

未變植物人

都未死，死左先講

咁跟住呢?
想人同情呀?
我厭你未死呀

變植物人未？
呢d仆街好應該受下病魔折磨先死
咁先大快人心！

半身不遂+終身殘廢thanks

可以做得更好

開香檳
死黑警 我屌你老母

諗下點先劏狗唔會被人發現啦

次次都講到咁撚傷

痴線，你跟蹤人喎
唔打死你咪偷笑

希望係真
不過九成吹水啦死黑警
借機放假

死都冇人可憐

我懷疑係啲狗呃工傷姐，btw，手足需要幫呀！

我點幫到手

又作大呃病假？你班狗都係傷咋，還命未呀

好浸

5日病假
好小事啫
不過手足

眼都打爆埋佢
睇佢點跟

幾多手足俾班警甴打到點止只係腦內有瘀血？被自殺大撚把啦！條警甴休息五星期就無事⋯⋯

長命百歲 百病纏身thx

死左未

最緊要有報道，等其他狗驚下
但希望手足無事

831

死黑警呃工傷

搞錯呀！！！

下次重手d ok

XD

點解咁耐都未死一隻架

「另有人以膝跪警員A的頸」

呢招其實係從你班狗身上學返黎

紙札？？

姐係未死得

食唔落飯未食屎囉
踢場波都傷過你廢柴

捉到鬼堅正

認真
係無可疑喎

跟蹤人都叫「正當」

我地要斥訓一下示威者
下次唔好咁細力

襲擊在正當執行職務的警務人員

原來跟蹤伏人係正當，明晒

721831101111

這是不夠的 還要更多

黑警就更係腦殘架啦，有咩問題？

死得未 快

正呀

唔係終身傷殘

咁都好意思拎出黎講

死左先出黎嘈啦咁怕痛學咩人做狗呀

好過份
點解咁都唔死得

都已經好返 iod 又拎左
人又比佢打左
點解仲唔放人

佢係想講佢既行為係佢知道果個係警察先打佢

屌好心啦 講大話都講個好D 我未聽過狗認自己係狗 就算拉人果陣都係

一隻？狗未有事，唔計，最緊要全家有事，三萬 thanks.

佢講野真係好撚正

其實咩事都冇呃工傷咋

A

無狗名

隻狗係大蕃薯？

冇喇喇跟住人打鳩你係好合理 點知你咩人

又呃工傷/病假

擊退恐怖分子~

被告警誡下承認控罪，又自言已丟棄案發時的衣物..........WHY!!!

傷勢影響其進食及行路，需放五星期病假
又呃

咁撚廢就咪撚跟啦

影衰啲狗呀你

話有表明身份喎。
如果我信佢一句，我都懷疑自己係戇鳩

影響進食及行路?
仲放到5星期假?
真係咁嚴重係長期返唔到嫁喎?
似將個病情誇大

無人係立會到QUOTE返呢啲說話
雖然無乜用 起碼會留個記錄

跟蹤人唔洗還?
都未打死

呢單再值得反思係走同換裝可以點做好d

鬼鬼鼠鼠跟蹤人，唔死得算係咗啦

岩腦有瘀血就一世啦mon po狗你地俾人打完之後都係咁嫁。到時屎尿失禁，大sir一個轉身就當你condom

淨係紅色嗰句已經知道被告a係使用最低武力去傷害他人

跟足武力指引有乜嘢問題？

其中一人拉警員A落地，打其背部再拳打他，另有人以膝跪警員A的頸。而本案被告則被指踢警員A。警員受傷，一度暈倒幾分鐘。

係根據警員專業判斷嘅武力指引絕對安全唔會對任何人造成傷害

我哋訓示咗啦放人啦

未死唔算新聞

唉 仲未死呀？

手足畀人捉到

被人打 跪頸
依d咪黑警對手足對市民做既野
你要判手足有罪既話 黑警罪加一等啦

正義之師！

變肥貓

印象中條片係昇天南式瞓底？

不完美
有改善空間

乜撚野警員A呀
係何X俊 / 何思X

Sor 錯字
係何思駿

難得好消息

睇到呢d新聞，心情興奮，希望有更多

屌原來比狗咬左一堆

三萬 thx

沉痾一生，希望佢長命補翻條數啦

影唔影響到屙尿趷唔起隻腳

跟蹤人冇後果?

唔好氹我喎最緊要人有事

利息都未…

respect 最好殘廢 變植物人 長命白歲

手足 下次打準D 唔好留活口

好轉即係無事啦

你三萬隻冚家富貴都賠唔返陳彥霖同周梓樂俾佢爸爸媽媽

最緊要影響勃起功能，等佢老婆比帽佢帶

叫人打狗自己唔去？

死多啲啦屌你

自己跌親 又屈示威者 死左先講啦

失禁未

改一改警員為手足
都唔知發生幾多同類黑警打手足重傷....

做二五仔下場係咁架啦，無睇過無間道先去學做臥底架咩

入嚟就係睇呢張

支持手足！

出到黎撈偏啦 咁仲大機會搵到件CID 全家報仇

D 傷勢 肯定作出黎 如果真係咁傷就會告埋傷人17/19

跟蹤既黃左 從來都應該會冇命或者殘廢

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

抵死啦

跟蹤失敗？渣ga

未死唔算喜事丶只算好事

被告警誡下承認控罪。

渣架

做得警察既通常都係腦殘 唔好賴被人打囉ok

死賤種曱甴個腦裝屎腦殘又賴人打佢

其實最有效破cctv既方法
係咪跳落海， 游遠少少，上岸先換衫？

一定要搵人接應

咁撚廢架隻狗，咁都唔死

上山已經得啦

邊個知佢係便衣警??

被告地盤工人鍾兆濠（20歲），被控一項襲擊在正當執行職務的警務人員罪

唉 好慘 得20歲
推到有人幫

做支那走狗咁撚好

腦損傷= 中風，千其唔好死，年紀大先多嘢睇

林鄭40萬人工又有幾危險？？？？

手足

"據悉，閉路電視拍下各人的逃走路線，顯示包括被告在內等人乘的士離開。警方鎖定身穿黑白間衣服、黑色短褲的被告，終在其住所將他拘捕。案件仍有在逃人士。
控方指，被告警誡下承認控罪，又自言已丟棄案發時的衣物，並於3月3日進行認人手續時被警員A及當時其他在場增援警員認出。"

各位小心...

You are well paid for it

source: 某法官

合法自衞，101拒捕令！

襲咩警？有委任證？有表明身份？電光石火之間，市民鬼知你係跟蹤狂徒定警員咩！

未死就唔好扮慘啦

廢

草叢捉左幾個，小心

手足蒙面打完可唔可以快閃

唔可正常打邊爐同飯敍

唔跟蹤咪唔會俾人打囉

咁都唔死冇天理啦

跟蹤 踩點 綁架都叫正當 唔撚打死你叫好啦

比人打到仆街都要拎番堆沙